武漢起義文宣

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

小推怡情

武漢人自己出左文宣啦
咪插手啦，有無見過台灣人幫香港搞文宣？

大佬77 個遊行好撚明確
咪撚搞啲咩武漢起義
依加香港人已經持久抗爭左一個月, 你搵啲野分散香港人個目光成件事就失焦

你要搞武漢野 你分開另一日搞

再搞就失焦

收手啦 搞香港啦

5大訴求

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰
不沉船
兄弟爬山，各有各做，互相支援

五大訴求缺一不可
1.撤回條例
2.釋放義士
3.取消暴動定性
4.追究警方濫用武力鎮壓
5.落實雙普選

NICE

全香港人都知香港發生咩事，
但係咪全中國人都知武漢發生咩事？
香港冇封鎖消息但中國有，
所以你嘅類比好差

而家玩5大訴求+1?

關香港人撚事咩
咪撚搞埋啲無謂野啦屌

你要搞自己上去武漢起義起飽佢

支那人本性用完即棄，你幫完佢轉頭屌柒你，咁多年都唔明？

負評 block 上一頁

第一種：沒用，印象差既２００百萬已用腳投左票。親中既點都親中，有生意既點都要做。

第二種：中國人最叻就自掃門前雪，「我係來開心消費既，武漢我關咩事？」

第三種：世界咁大，武漢呢啲都係落後國家常見之事，ＷＦＣ

香港點解有西方報呀？因為有知名度咋，因為有價值。
你想搞武漢既就搵第日搞，宜家唔好騎劫個主題啦